Ondanks haar diepgewortelde afkeer, ze kon niet aan het compliment van een dergelijke man's affectie, en hoewel haar bedoelingen niet verschilden, was zij aanvankelijk sorry voor de pijn die hij zou ontvangen; till, geprikkeld tot wrok door zijn latere taal, verloor zij alle compassion in woede.
